造反有理，革命無罪

要政府收回暴動定義
釋放被捕人士，撤銷控罪
這個是我們當務之急

無恥政府暫緩送中條例來舒緩民眾，我們一直就抓著撤回兩字堅守未必得到甘多人支持，時間再長d
消磨意志，只會重蹈雨傘運動覆轍
必須給政府一個期限，否則行動升級，到時便是造反有理，革命無罪。不成功，便成仁